★拜登當選後，香港仲有冇利用價值？

等於全球大一支了

想知

全球 綜援中心？

人地話要返WHO 同中國一齊玩， 你話呢

香港以前係 緩衝地，現在仲緩乜鬼衝，全球支化

有，公開支持支那全面管治腥港，賣個人情比雜帝，唔係仲點有無限量嘅幻幻比佢聞